手機有rotating camera，日常偷拍係咪易好多？

有無巴打有經驗

好似仲撚顯眼

應該係，仲更加容易影到歐陽炳強嘅罪證